邊間轉運可以寄酒精搓手液？

間間個都話冇得運..

有酒精全部唔得

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

Thx

有無限數量

1000ml